%@Auteur:\url{bricamath.net}\par
\`A la boulangerie, un sandwich vaut 3 fois plus cher qu'un croissant.

Le client avant moi achète 2 sandwiches et 3 croissants, et paye 6,39~\si{\EuRo}.

\begin{myenumerate}
	\item Quel est le prix d'un sandwich et quel est le prix d'un
          croissant ? (Tu peux faire un schéma pour t'aider.)
	\item Pour mon déjeuner, je décide d'acheter à cette
          boulangerie 1 sandwich et 2 croissants. Combien vais-je
          payer ?
\end{myenumerate}